Додати в новинний сервіс seeding та migrations, використовуючи TypeORM.





Технічні вимоги
Створити seed, який запише в базу одного стандартного користувача та 20 новин, контент яких треба згенерувати за допомогою faker або https://jsonplaceholder.typicode.com/

Команда для виклику:
      ts-node seed/seed.ts



Додати міграцію яка:
Додасть нове поле deleted до таблиць posts та users, яке за замовчування дорівнюєfalse
Перейменує колонку title на header у таблиці posts
Прийняти рішення та додати індекси до тих колонок таблиць, які ви вважаєте необхідними